強烈要求特區政府廢除農曆新年，以免市民節日相聚

改設狗肉節，人人有衲肉食

得你一個食屎